美股認真討論區 DCCXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

this

DOCU SQ 呢D太波
被佢撚過一次甘
買返D 細波D

果果咪細波

呢d 要信入倉底

暴巴今日無食雪糕

MA80既bullish pinbar 起碼上到MA50喇

之前明知係音樂椅
應該要危機意識高D先係
雖然係果果..但音樂椅大家都係唔知自己做緊乜
到要轉身果時已經唔記得左玩係GAME
可能D音樂太動聽

又上一堂

sq docu 必入長渣

暴巴最近好少出圖

要睇收市個棍

爛果 103清倉悔改區（1）
1. ______________
2. ______________
3. ______________

Dllm教主
全部綠燈得tsla紅

以後記得唔好亂加注

撚完先知好野。

跌完了

阿
媽
爽

最慘係話拆果時見到咁癲
同自己講要忍
點知日日升
去到尾先加入

FOMO 真人體驗版

今晚升埋佢 聽日咪可以retest MA60再引淡

今朝睇見到係支持位上面

留少少錢及孖展，位預大跌再接，今日夠皮。

等主菜收成再玩

連續幾日大將軍出征打上打落啱啱好

Elon Papa 已經發話
TSLA 升10000%

SQ硬到
幾時落返13x我想要加倉呀

準備升空

琴日AAPL 今日AMZN 聽日FB?
MSFT無跌好多唔計佢 GOOG太弱最後先到佢

放定風話難整=千跌

Msft基本上淨係識妹

股價freeze半年

但係而家棍落緊

不枉我2900同28XX都係AMZN加左注

Tsla free fall

邊兩隻

珍, 妹下妹下市最恰眼訓

手多平咗sp 諗住直入正股 點知

d廢老銀行股好似幾抵

Tsla唔撚係升就快啲跌穿400比我溝貨啦
妹下妹下想點

set 左400 370入貨

無 好掂？

快撚啲棍落喇屌

sq向上溝到佔倉最多

好

醒目， 其實佢似當年 paypal visa master ae

係今世紀嘅佢地。

我柒 好巴比隻好野我 我落車得個望

走下d 又入下d 長期唯持1/3

醒

冇睇一陣又升joy

SRNE

真，即使有幾睇好，都要小心慢慢加注
尤其要睇得出市場情緒，太瘋狂嗰陣要忍手

納dee靠amzn同fb就帶升到咁多？

你自己開塊七巧版睇下

AMZN 真係好癲

邊度有 想問好耐

Finviz

THX BTW TSLA咁高IV 好不安

肯定有平貨
完全升唔起

DDOG?

短短已經升咗3%

Tdoc(一入即升）

大户都搶緊貨

個市真係太易玩，訓先

呢兩日搶到咁個心都定返D

早抖

係 好明顯 個實體經濟唔掂 繼續靠科技

龍軍會戰勝歸來

無哂子彈

果果係唔係比人洗左出場

邊有咁快

tsla 做個covered call先

龍龍哈

tsla無哂news由佢磨下

高J埋PRNT 放倉底

TDOC

大奇蹟日

同賭er無咩分別

3點準時再拉一波

Tdoc

買TQQQ咪算

一個二個都喺度磨
咁磨法等夠鐘都無得食啦

科技股個泡沫真係大到唔敢想像

今次都會係咁

420.69準備

賭國運仲安全過TSLA

我都覺但咩都唔買有D SAD最衰唔夠錢

冇乜錢了，加左兩股

Tsla set左盤後300蚊

elon 飛緊落街

呢o的市真係唔識玩，都係望下算

一日行幾轉TSLA搵錢好似又唔錯

tsla 哂我時間。。。一早買webl tqqq好過

MM提醒大家唔好買咁多 9成會蟹貨
利申 今晚會出大部分call

amzn強勁

同意，所以都係觀望

聽日主要怕TSLA再度引爆垃dee

落左d ZM OTM put 呢個市玩股唔玩市

我都驚 但插極D CALL IV都唔知 好伏咁

你估 tesla 真係咁大影響力咩

今日elon 玩左次，震走左一班友，聽日真係花生mode

Farfetch係時候上返28

NVDA 又上

借勢冇人知

預備放

壓住係20MA 好伏

波巴 睇zm 幾多 呢隻野由80$ 望到佢上而家個位

做short 同put 都無咩人生還

BTW 聽日開有470又守到應該直上500

Short 得SQQQ未

之前係咪有條友叫無敵家做淡佢？有冇人知佢依家點

岩岩忍唔到手 422入多5股

開OTM就係搏佢做cup & handle 轉勢就放

盤前盤後同開市應該2個世界

今日盤後繼續屌地核
聽日盤前拉高
開市再屌地核

9up

SE

今晚volume 咁少

dont

盤後落地核 430再升 聽日開高位收大陰

花生期貨急升

咪鬼衝入去磨啦
豬頭骨嚟

aapl

聽晚主角應該係roku 200call free money

最後既賭徒開始入場

最後狂歡來了,時間剛剛好
升多一個月,10月23日差唔多

之前輸咩最多？

無敵巴好似好有米的，不過好似呢排唔係好見佢

但佢short zm 困時好似係百幾二百蚊既事

Young man, there's no need to penis sell
I said, young man, delete app and sleep
I said, young man, 'cause you're strong holding.
There's no need to be unhappy.

It's dream to buy T-S-L-A
It's nuts to strong hold T-S-L-A

Sh必勝

無巴之前話返香港之後就消失左好擔心佢之前好支持手足

最後逃生門，聽晚溶斷

TSLA妹下妹下咁
都唔知入唔入過好

忍唔住入了

印象中食完糊
好似仲150反手做好
可能我記錯

聽日330見

你到時係咪會 put

TsM 75 SP末日已開

食得幾錢
係我就開80

非洲

無錢開80,預跌到78

跟

TSM啲Put冇咩肉食
有啲股仲平 Put又好價

put爆佢
10年一遇

加油 等你貼倉

冇貨睇

電輪椅 livestream

Battery day有咩好期待
賣電芯嘅公司 冇前途啦

U臨尾又升多棍

佢唔會暴跌得勁

SH SQQQ

賣電芯都炒到幾千億市值 落地獄啦

ACB幾點出

TSLA 棍落
mola mola

貼乜鬼呀
得番幾萬蚊本,番4-5倍,有20-30萬流動資金滿足了

TSM橫盤

搞咩黎

屋企太殘,執一執10幾萬

醒左

電池概念股 0040 金山工業
點解唔搞返個battery day
香港人支持本土電池

TSLA livestream

有無手足一齊睇

睇住tsla drop to 0

Short call + long put ed

我都加入SH派

不過無開孖展，用期權金買正股SH

已準備就緒

Tesla最後逃生門

冇訓過

仲有一分鐘

睇雞寶

TESLA

大家條live有冇聲

無聲既？

冇聲嘅

個個都未訓

屌 no sound

Drop to zeroooo!!!

無聲 -> 無升

買左咩

無聲勝有升?

科技公司連個live都搞唔掂係咪凶兆

Tsla連live都無聲
點信你識整電池呀

冇聲即插

未掛盤 lm

個game咁on9
要扭條頸望中間

默劇

準備好300接TSLA

都未開始
Elon time

升佢老母

iphone子母畫面睇緊好正連登同tsla好正

落重sqqq call夠膽就落地核

Twitter 個app係咪死咗？

得頭7分鐘有

屌你老母無聲

係架車入面玩揸車game架車個轆跟住郁，兩下磨蝕

頭七😅

tsla盤後升翻

睇雞寶算

有無人可以share條有聲link

無嘢睇

nke beat曬er都冇人理好慘

要買100股先有聲

冇聲就插，係咩玩法

有啦

冇升冇升，滿戴溫馨

開波

Good afternoon everyone

我爸爸呢

Hi 馬爸爸

好緊張喎 個肥仔企唔定

以為完咗

youtube咪有

真係少少白痴 唔講野就插落424 一講野就翻431

一有聲又上

同 Apple 個發佈會專業度真係冇得比

講野果d應該都重貨咁緊張

分分鐘係board入邊

等陣ELON一出黎就好似當年MJ上台咁
升到500先開始講野

個肥婆一出嚟就跌一跌

肯定

香港人成日笑人有口音

近大選
ib 加margin requirement

佢地啲貨好平啦

有排先出黎

無事嘅 果果

你地有冇投票呀

千升

一早投左

全部都係TESLA

you have 3 min

個場有啲簡陋

一排排車笑左

投完就放走左

台下既tesla

又唔係要買Tesla

個idea都ok

要慢慢搵位減多d

SP AMZN, TSLA
買契媽 VUG ISRG SAM

車做觀眾

收音差到

個鏡頭震過震蛋

投左2次

成班職員仲wfh緊？擺空櫈

大戶

有能力去火星，無能力買支mic

有人係裡面

笑左

一人一車, social distancing

屌唔講都睇唔到
咁唔怪得收音差了

Human Rights Issues

繼續刷錢

死咗人？

Cobalt Mine workers

王家衛 style

支牛有埋字幕高質

人黎拉番個淡友出去

好心skip 左呢D廢話佢啦
美國人真係左膠底

我要ELON PAPA啊!

條友重PUT

而家個focus 去到後面個LED wall
前面條友朦

股價準備插水

科技股但係發佈會仲衰過啲阿婆股

唔太關左膠事

Negligence 可以賠好多錢

股東會姐

Papa Musk

papa

哦，嗰單人人有份求其啦

必必必！

屌 啲車

Papa

無聲就跌，死非洲人童工就升

DADDY!

原來而家先開始

Yes.I hear you

daddy

好心咁大公司買好o的既器材

一出即響鞍

屌你elon papa一出黎講野即刻升

papa 有無prep過

唔似有

窒到似爆肚

tsla竟然100%冇中資

隊兩條大麻上台咪得洗乜prep

呢個值得打J

睇得出啲iv應該crush到仆街

屌你背後個mon起格

睇埋出電池先啦一野上460應該救到

S3XY

又響鞍

Papa出嚟 開始爆上

無乜用 今日call 480 25/9都要成千美金premium

Hit到我切啦屌

屌 好肚餓

食罐罐

切咩

我都好餓屌你

佢講野不嬲都係咁

個腦運轉得太快把口跟唔上

好似大學生present
尋日先趕完ppt 稿都無寫

個iv要升10%up先救到希望你唔洗切

佢講野不嬲都係咁

好似不嬲都係咁

PAPA洗乜prep
求其講兩句都影響股價

咁多人第一次睇elon musk講野咩佢不嬲都係咁架啦

其實明知會iv crush點解唔做spread起碼冇咁傷

第一次睇佢present？口跟唔上個腦係咁架啦

明顯係，好多都係今年先入，先前發佈會無咁多人睇過

聽落去毒毒地

唔係papa講野太慢，係佢諗野越黎越快

一講growth即上

433

隊唔夠草係咁

好多人set價位 一升就沽

第一次睇佢？

435

係咪得Tesla可以入場？

437

教主不嬲都毒開，所以先有咁多人信佢

我都正想問, 係咪全部股東都係揸TSLA 車黎聽野
(利申唔識車)

應該係tesla自己車一早泊定係度
你只可以參與，唔渣得入黎

偽毒

佢有張相好似係著狂賭之淵tee

EM present嘅魅力同教主真係差好多班

係咪要爆升了

有冇人覺得elon講野好〝lur〞，好似含住d野咁講野咁，聽得好辛苦 同埋好唔pro咁，甩甩cut cut

不嬲係咁

oic..所以係用tesla 車當位咁social distancing haha 都幾有趣
但影啲車果個鏡頭震到癲 sosad

同 Grimes一齊睇日本動畫

掛住研究上火星 唔得閒social

大家都係毒撚 present起上黎完全唔同

個口跟唔上個腦速度，特色

睇得出佢真係毒開

你想像下如果有人擺啲生果落你啲魚度
除左幽默大師仲邊有人咁做

The battery will be revolutionary

酒呀

一break即跌

TSLA 4000

痴撚線 一break即插5蚊

又跌返

中場休息

EM趕住收工，最後個Tesla mega pack直接飛走

個break要幾耐好眼訓

Elon講完都無料到

班傻散一定唔識聽英文，放個break都可以跌到咁

都未完

經典

佢係邊度搵咁多TESLA 車車翻來

佢提到電池個陣個樣好似好興奮

過多三個鐘仲要上堂

岩岩個part係shareholder meeting

佢係TESLA老闆又係佢地頭搞，所以你覺得呢

講左啲咩

去車行借
好似係

屌你 笑到比人鬧

下半場先係精華

未開波？

Copy 隔離post
上半part

現場有人跳舞

租車羅，同左幾間車行租

The only problem with Microsoft is they just have no taste. They have absolutely no taste.

租車公司fat fat

papa一定乘機對草屌閪

上半場升3%

下半場加個0升30%好唔好

原來lulu buyback
唔怪得龍到咁誇張

笑到仆街

唔好
要再加多個0

火箭升空

開波啦

下半場start!

再用最新既太陽能科技整震蛋電撚死o的女

Hello everyone

又係er 後破頂
呢隻閪野咁樣破完好快又會插返轉頭
次次都係咁

電火箭準備升空最後召集

439

唔460唔好叫自己tsla

轉下畫面睇下幅圖都我掛

後面幅圖其實係股價唔係CO2 emission

Beat er
長揸唔怕

好彩4點半一起身見仲係42x加d左貨
等完左再放返d貨

Papa咁咳法仲唔係對完野黎

到底有幾大件事 佢好似特別緊張同興奮

食完大麻番黎繼續 presentation

高左成倍eps 都好勁下

We need to go faster

on9散: 肺炎->身體差->股價跌

啲西人中過武肺仲勁左
你睇奧巴美揚

係咪有新車車

441

98蚊望到依家無倉位

model s/x plaid?

443

火箭已升空止蝕傻散追悔吧

442.69

+5%

岩岩shareholder meeting透露既資訊有︰

1. Tesla's sales growth this year as it scaled up a new factory in China
2. A beta version of the software's "full self-driving" capabilities will be released soon
3. Improvements to Tesla's manufacturing ability

食飯miss 左

發生乜閪事

i have a plan又爆上

咁早食飯

早餐

化學惡夢

50% 有無咁勁

完全唔知up咩

睇黎無乜異動

Call撚 全部收皮

5%家下先仲未完

Extra 0 係咪暗示要升到4450

改名改到1900咁求其

未有實質野講都4％

新果粒仲癲

雖然唔明白 但好似好勁

又插

做咩熔斷

數據一出直插

TFFP 已經連升11 日了

好眼訓

食神

溶呀

班傻散

可能set咗價放

咁撚多人panic sell

太多傻散

drop到pk

都唔明賣咩
成班傻散

The new battery architecture can result in five-times moore energy, a 16% range increase, with six-times the power output, Musk said, noting that production is already beginning at a pilot plant. At the same time, costs can be reduced.

"It will take about a year to reach the 10 giga-watt hour capacity," he said.

426

唔明跌咩 買多股先

傻散睇唔明？
變大電慳14%， 其他process 又十幾%， 加堆就幾十%

轉燈

"It will take about a year to reach the 10 giga-watt hour capacity," he said.

班傻散覺得要有1000%既range增長

啱啱又入咗

Tsla明明咁好一隻股票
比傻散玩爛左

佢先前都講左2022先得啦

真心
班傻散可唔可以讀多d書

唔係話difficult咩？if做到先會咁勁嗎，即係9吹

佢話接近完成

所以短期無晒利好再推上去

應該係仲有2年時間炒

結論︰升

好似係話nearly start working咋喎

明明係黑科技都搞到好似冇特別咁

可以del app扑暈自己

太撚多人短炒

如果佢啲DATA係真嘅話咁全部佢講嘅嘢都真係好撚勁

no啦，要1年9個月之後呢單野先會再拎返出黎炒
結論：跌

因為現階段都係流於夢想，仲未有成果

no啦，仲有1年9個月引傻散入黎

結論：升

tsla價值明明就係將來而家又話將來唔值錢

There is more

u 一出手就0.5%咁堅

我鳩估聽晚可能係唔升又唔跌，殺晒末日option個班傻散先

直接叫tesla silicon

tsla 已成大船
會繼續chok 上chok 落黎fing 走船上既人

始終有好多將來已經升左係股價上

愈來愈搞到TESLA 車車好似好抵揸

cathod又搞無辜就痴線了

太technical

可能今日係契媽掃上去

所以隻股票已經無左將來

tsla變左全球最大賭埸，日日都不斷開大又開細

玩完了

由+5% 一𣊬間變成 -2.52%

破產了

有咩nickel股

今日688萬成交
佢佔左差唔多10%
應該係開市就入貨

2022可以full pay一架黎揸

依家資訊太流通，全世界都入黎炒定將來d升幅跟住就走人

449 成本放唔放好

直插

415

住加州既話係好抵玩

又想畫個tesla logo

痴鳩線....

短期已經無咩利好 無耐性既話走左先好d

跟本就變左賭場

最好傻散走撚哂

一向都係賭場

又要賣nvda補tsla

零廢水 ?

最後都係醒唔到睇發佈又趺乜鳩

好快番到30天線

成堆黑科技

會唔會一完發佈會穿400

有機會掛
點知

信徒會話穿500蚊

鳩沽快撚d破產死全家 on99

同早2個禮拜低位比仲升緊百幾蚊點解咁多人屌

Robinhood同IB都完左交易時段 聽日再買

因為今日冇升百幾蚊

我相信傻散嘅威力

認真tsla要請番一個presentable嘅人

大把人坐緊貨
講緊係 450 以上既位

諗多左
得個莊可以推冚扯高
傻散永遠都係最後個段

的確係…我仲懷疑佢一係飲醉一係high左野

四巫日救咗班傻散 佢哋仲唔感恩

佢一直都係咁
但幫佢手個個都唔掂

睇到好失望

請到又點
而家em 造神先維持到tesla 吸引力
你推多個愛恩斯坦出黎都唔會有好下場
你期望下佢會意識到自己唔夠presentable 好過啦

磨完打個和 好友淡友都開心過 super

其實佢講得太深唔夠喱民，宜家我唔係黎上堂考試呀嘛上lecture咩

盤後更刺激

聽日開張tsla sp先

同一堆 content ，佢調轉 present 已經差好遠
你一開波講 use 75% less energy，再慢慢解釋啲 tech details，我包你坐火箭。

而家斬幾舊，每舊都無人聽得明，又每舊十幾%咁

去個廁所又轉燈

升返了 冇事了

明天D人睇新聞後就會升

最後果part夾硬左D

tsla 分兩注玩 一注坐

一注炒

訓先 大家加油

成日覺得 em 捉到鹿唔識脫角
仲要係是但搵個大學生都知嘅問題

介紹一下先
一個可以大大減低疫苗運輸同冷凍成本
用冷凍技術將藥物、疫苗變成粉狀可以係溫度25度以下長放6個月唔會影響到藥物既穩定性同藥效
而家同緊幾十間大型藥廠傾緊合作同測試緊

TFFP 仲有兩個臨床實驗進步緊
第一期報告非常完美
仲有E 間公司年底前仲要同大麻生產商合作

相同內容叫apple present應該15分鐘就完

Model S

15分鐘邊夠兩個鐘嘅過山車刺激

唔出奇，用第二把口表達多次又會易吸收啲

IB 係咪要另外set 岩岩落盤佢話唔得

一到Q&A就插

跌咩？佢出嘅野好廢咩？

Tesla

散水

玩完

開始來料

納指 岩岩好 頂住50天線 洗唔洗走？

你見 em 一出場未開口就抽上去你就知你同緊咩人對賭

笑喪黎

穿左
都話傻散

400鑽石底

笑撚死，咩事

無晒d錢

穿400

真啊，開左口再抽多幾口
連人講乜都未知

都係等佢回一回再入好

300

403 買到40股

400執左啲

我果3股 428

短炒呢轉fat fat

痴鳩線

P巴張lp 350有望達陣

當年咪響250蚊妹兩年炒上炒落

不過好似之前財報都係咁插？

盤後咁精彩真係少見

信契媽驚咩呀，冇tsla arkk 都收皮

今晚所有科技股又要陪葬

火箭變火棒

nke食左春藥

原來一定要用限價落我頭先用市價落唔到

Tesla 400

之前吹得太恒，嘥心機捱眼瞓點知無料到，等佢妹多幾年先

Stop冇得outside RTH

馬斯克表示，將把電池直接內置在汽車結構中，由此創新的靈感來自飛機機翼上的油箱。結構電池將降低車輛的整體重量。這將減少所需零件的總數（減少370個零部件） ）並加快生產速度。而且最重要的是，這還要使每千瓦時的成本降低7％。

跌乜

其實主要係佢個電池日講到好似 lecture咁太悶 同埋我覺得佢啲野係勁既 只係普通人撚會明咩。。

插5％ dllm

係咪都跌

2年後先量產

Tsla如果個style行apple咁就真係掂好多
真係差咁個識包裝嘅人

Amd呢排搞咩

Apple講啲嘢唔使等幾年

頂住呀

Apple直頭唔興預告會出咩啦 tsla今次真係冇野搞搵野搞

佢話跌就係入市好時機

A $25,000 car is in the works
When all is said and done, Tesla says the improvements in battery chemistry and manufacturing will help it sell a car for $25,000.

"About three years from now, we're confident we can make a very compelling $25,000 electric vehicle that's also fully autonomous," Musk said. For years, he's discussed bringing down the cost of electric vehicles as a way to decrease the world's carbon output, and the milestone would reflect a massive achievement on Tesla's part.

... 睇你買咩

係大前題係你睇好隻股

冇理由唔SH
利申：冇貨

屌你老母真係少少壞消息都freefall

支持SH.

利申持有SQQQ中

邊有壞消息

有好消息都會跌啦

因為未夠好

真 del app, 屌你老母起身返工已經燥, 仲比啲咁嘅嘢我睇

盤後睇嚟做乜
聽晚開市時又撚狗咁撚

同樣係賣電池
TSLA 400蚊 炒太高啦
老字號 金山工業 先0.5蚊

J左

兩年後技術成熟左就唔會400蚊比你入到，成班傻散咁短視

400

又贏

仲諗住今晚實有位減d孖展，屌

咪2年後先量產囉

開市後有無機會反彈呢

freefall

1年半後再入

真 free fall

成熟左=冇進步空間=舊經濟廢股=跌

呢度真係好多人有TSLA

利申: 冇貨,靠契媽w

好多TSLA苦主咁

跌到

目標價200

原來電磁日係放電咁解

一早講左唔好賭財報

無子彈入貨 那星

Set左$301 咁嘅速度跌落去
大約7點56分就入到

今晚tsla帶動科技股大跌

訓先 我要離開呢個傷心地

aapl 夠一早成熟哂，咪年年升

好意思貼出黎既

咁多黑科技都咁

其實班散戶expect緊咩野?Ironman個核反應堆呀

我諗成個板超過一半人有

有冇咁penis

屌400又要坐

琴日433走淨10股

Intel式滅世棍

RIP tesla

又重現單日-21%

訓覺前431.5買
訓醒睇睇432走 428再入 見唔對路 423再走

原來after hours上過$448

講電個下上過

散戶鬼識科技咩
狂出爛鳩model車海就會升

哇淨係一個盤後最高同最低爭五十幾蚊

盤後走勢同正盤冇分別

唔記得買末日put

TSLA電池日大特價，88折出售

咁做咩穿埋400

財報跌10%-15%係正常

我見盤中完全冇力
$427走哂
下次試吓鳩set個價搏after hours

散戶有冇咁大威力呀，係咪又係啲莊玩嘢

呢個都唔係財報

大波過盤中啦

Cls 電池日搞到tsla變撚左間startup咁撚樣

分4注，392.5撈了第一注

一樣架姐

Live完？
Freefall進場

盤中振幅4.49%
盤後十鳩幾%

好似都冇印象tsla邊日盤中個range試過有近60蚊 (拆前300蚊)

真係叫傻散無錯明明發佈會幾好

頭先高追真係跳樓

447買嗰啲

幾點入都要跳啦

有無果張輸幾多%要賺翻幾多%

遲過700幾又跌返400幾

9月初叫左咪追貨架啦...
佢地聽我講咪唔洗輸囉

好快到撈底跳樓

一日內? 嗰陣未睇tsla

我揸撚到2046揸撚到宇宙大爆炸都唔撚會蝕比你地執平貸呀呀呀呀呀呀呀想偷我雞

未算 呢隻唔怕坐

Sell the news...識玩無...

盤後424，跌左廿蚊姐

聽日有4字頭逃生門記得走佬

契媽已經好忍手, 琴日w買完今日先到k入貨
應該仲未建完倉

回水呀

等350入貨

I mean 收市424

早排賣完 440入左而家400賣一賣咁啲先 去買其他賺翻

tsla仍然睇好佢 長揸幾年算

437@40股
睇左成個月

200再入

只有升既電池日先叫好既電池日

誇左啲，380第一注

其實對投機者離講tesla食格仔仲賺啦

Same 琴晚420入返都要輸 鳩坐下先

聽到我又俾人召喚...

睇埋盤前再作打算
反正未穿stop loss 10%
日日咁樣大起大落
遲早臟病發

叫左咪買

Thanks 留翻離打醒自己

琴日先講完電池日好大機會高位出貨
應該唔會有人走去高J掛

你加油

12000點果日已經話唔好入市

個個都咁醒300入埸咩

哇一起身又俾位入貨
豬死啦

喺308大部份人都會睇佢再跌啦

年輕人應該反省下點解3月唔All in TSM Strong Hold?
由42->80 再加2次派息

3月入邊隻都賺啦

正呀呀呀呀呀
又重現9月1號既大閪冧

要馬後炮嘅， 3月all in tesla賺仲多啦

咪係
308就驚跌到250

About three years from now＞死因已經搵到

Tsla又跌

250到咗我買貨價區

不過呢個價應該好多人跳樓都似

仲講TSM你反省下6、7月點解開sp唔坐正股先

Set咗$400自動入咗tesla

我入左SC無哂利潤囉

依家可以等被動減margin啦

本來都無expect佢出新車啦，呢個唔關事

而家慢慢開始識玩啦

之前叫左你唔好開咁遠期

垃圾tsla，繼垃圾蘋果後又一力作dklm 講到係威係勢

500買個班人個家鄉

Tsla自己一個鏞

知錯-.-

搞咁多科研把撚拎啲錢去收買，迫政府補貼電動車仲好啦

我要坐下先 425本

香港係油稅重，唔會比你電動車

Tsla走呀

原來sell the facts係真既，買put個d真係fat fat

係啊

今晚又翻350玩

大家scare左tesla未

$319

大市到底想點

我未上車
可唔可以跌返落300蚊

石清覺得NQ跌夠未？

石巴本細所以玩SP ONLY?

Tesla $320.69

$319 panic sell
昨晚已暗示俾大家

重申一次 咁多位盤中見4字頭要走佬

SH

屌

唔好傻
我做sc 就黎吸晒你地血

咁撚勇

今舖起碼要落360

呢啲時勢 切忌撈低
上星期3120撈Amazon 好彩今日大彈 唔使輸 走咗先

你做sc同sh d血都溝唔埋

垃圾tesla

早知等埋今日先開sp

IB加margin level

ipo好生性

可能走哂貨呢
tsla發佈會咁樣真係短期震到傻

覺得自己炒底果陣，一定唔係底

覺得仲有得升，一定係頂

吸得晒咪吸

又話水退就知TSLA好過AAPL

Aapl又跌乜

今晚海盜船上市 有冇人上賊船

今晚走tsla
升返先再入

賭場放工
返工對沖

準備350 接貨

垃圾公司

300接

我心急啲 380想加一下

差100

咁大貪

Exact7ly

Teslarati 唔怕追呀

安全小小好

今晚開黎見我

擺明呢獲跌到300頭先停

我啱啱都心動想入
不過睇埋今晚先

Ok 今晚升硬

屌你 叫人盤中有4字頭就走
自己380接貨 今晚開個龍市俾你

等睇開市380

Put 咁低 驚唔驚無肉食

係咪架

入，跃，放，升
入，跌，唔放，繼續跌

睇埋今晚表現先

驚

屌晒全個世界

食吓花生
反正我唔急

幾百美

算啦

我都係睇你頭啫p巴

準備上賊船

公道啲講如果今晚縮I v係有得賺

縮都有？

其實係

不過我stronghold 唔理啦

千載難逢嘅好機會嚟啦
今次終於有位加Tesla
我同契媽一樣，睇長線，
亦係視Tesla為全世界最有前途嘅公司

你long咩
Sor

戒權啦

dllm, 電池爆炸日

350先啦得唔得

300ok?

SH，跌
早日收手唔買最好

我都以為咁sp 添

不過算啦，今晚會跌先嘅，p 巴收嘢啦

比個建議價格比巴打入？

我都覺得sell完fact可以加
Btw你有冇收到IB個email
Dear Client,

As you’ve likely observed, elevated option implied volatilities indicate that the markets will be confronting elevated volatility both before and after the November 2020 election. IBKR shares that sentiment and believe it’s appropriate to start controlling leverage in a measured fashion in advance.

Consequently, to protect IBKR and its customers, IBKR will increase margin requirements by as much as 35% above normal margin requirements leading up to the November U.S. election. To illustrate, consider a Reg. T margin account with stock XYZ having an Initial Margin requirement of 50% and a Maintenance Margin requirement of 25%. With the increase fully implemented, the new requirements would be 67.5% Initial and 33.75% Maintenance. Accounts subject to risk based margin will have their scanning ranges increased in a similar manner.

This will be implemented gradually each day, increasing Initial margin requirements from normal levels starting September 28th to a rate that will be 35% higher by October 23rd. Maintenance margin requirements will increase in a similar manner between October 5th and October 30th. The new requirements will be implemented each day, after the market closes in New York, and will be effective the next trading day.

IBKR may make additional changes to the margin on certain products, or all products, depending on volatility. This includes changes built into the standard margin model as well as any new house margin requirements that may be imposed.
Interactive Brokers Client Services

未岀糧無錢入落去入貨

無建議買入價，因為你唔會估到啲panic友有幾癲
只要panic 友做哂動作，我就會搵位入

388

盤尾入左d 但好似入得早左

屌你加埋先個兩張唔夠你屌3下雞

講緊港股？

大時代

睇%

次次上返嚟就覺得可以再上，點知過幾粒鐘又-10%

我想知我方法係work嘛
希望唔洗work

老正嚟，戒左權好耐了

唔買，人地升，我冇升

可以再孖多啲？
咁果果咪連IB都加入一齊左一巴右一巴

豬撚到咩想isolate 自己from the internet新人生目標：戒權

ib收水呀

Tesla都話朝早實爆炸

美國特斯拉 屌屎忽
電池大爆炸

重衰 打多兩巴

其實點解會賭電池日
不嬲之前吹到行嘅一到果日就出貨日
尤其早幾日因為電池日升咁多

Elon musk提早左警告算好
否則嚇到散戶兩日唔見40％

咁平既學費，交多幾次都唔怕啦

無計，咁先可以說服自己strong hold

你有無孖到？

你交埋我果份thx

哇 NKE
唔碌落倉底都唔記得有佢

好事吖，咁樣會少好多一齊出嘅斬倉order
我個倉肯定加完都冇事
好多20%, 加完只係27%
100%又無得再加嘅

係孖三四倍孖死一兩隻大cap個d慘d
要減孖無仇報

仆街 訓前set左盤 411入左

點解我覺得pre market開始會升

掉轉嚟睇
總之最近孖展巴打們睇路 會慢慢收水

四股454 tsla 如何部署

止蝕

sh

串我果班盤後一野無6%點睇

咁好大機會引發好多人被逼自己斬倉

逃生門

大你8股

0股TSLA如何部署?

盤前升返去411，你會做咩？

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1288.00 , 24.97 , 1.98 %
連登支概指數 : 1116.26 , 6.73 , 0.61 %
連登光時指數 : 949.36 , -12.21 , -1.27 %
連登舊經濟指數 : 1064.98 , 14.63 , 1.39 %
連登奢侈品指數 : 1084.92 , -1.61 , -0.15 %
SPY : 330.3 , 3.33 , 1.02 %
QQQ : 272.48 , 4.97 , 1.86 %
VT : 79.94 , 0.41 , 0.52 %
BRK.B : 214.16 , 1.14 , 0.54 %
ARKK : 91.71 , 1.13 , 1.25 %

好彩個innovation倉唔太出出入入

盤前升 跟住插到地核

根據五線譜，你諗住邊個位入？

買

連群又贏

Pepe 有貨咩

無打算入，刷下錢先

上黎問下路

尋晩十點一較訓到大天光 打算迎接美好一天
點知一起身見到tsla咁 直接sick leave算

絲打 重倉?

不嬲都有

九月嘅苦難仲未完

大你39股@384

咩價位

我琴晚見到蘋果升，覺得無力上就放左。瞓醒SP左 75 TSM

盤後tsla入一股都贏得多過你尋日兩股aapl

今晚繼續跌你賠比我？

佢迫使我我更加有動力返工對沖

瞓醒見到tesla
繼續訓算

係一定會，因為好多人孖三四倍大cap
但唔係同一時間，所以無乜market impact

點都好過佢而家唔加margin requirement，
到個市大波嗰陣呢d斬倉order同一時間短時間內炸落嚟
3月嗰陣就係咁

係 成個倉得sq撐住

有冇收小西巴pay me

準備起飛

無

開返個sofi 入少少長倉先

大你146@416

繼續溝 又唔係未見過大波嘅tsla

咁啱阿，我都放左，避過

有排啦

其實我睇完新聞都唔知有咩咁差

傻的嗎，今日唔知聽日事

一個月一日有薪SL
緊係用盡佢

講多過做 下下都三年先實現到

無market 預期，要時間消化

有熊軍大將軍係度真係好易玩

準備溝貨

炒家抽資金走啫

雖然你贏左4usd姐
但唔好咁串好喎

仲有賺

大芋

小西巴又話tsla 會升既，點解會穿400架

$1.86 only

佢升係講10年

好彩入左細注啫

月頭個幾棍我已經用左呢個機會

今個月白做點番工dklm

醒喎

好快可以恢復到正數啦

佢跌到300我照溝

300 我孖佢老母

其實market有咩預期
疫情下出貨量50%增長？
核動力車？

契媽都比tsla累死

TsM,又唔識郁

好後悔咁遲先入tsla
重對沖得勁過TLT

你反轉左個解讀流程
流言係買入
消息係賣貨

我都會睇錯
但大升定大跌，我自己都係坐

tsm識郁你先驚

請假留喺屋企部署？

醒左醒 tsla咩料 好彩琴日忍到手冇貨

唔郁即係對家送錢

返工對沖

打三份工對沖